大學變左大台？

記得大家係無大台
隨時轉番街戰又得